[回血有圖］初一和你suck有效，新春匯演取消

我真係好想去嘉年華呀